細so單野 最慘原來係KOL個老公

好難想像一個已婚女人 未離婚又老公未死
仲做緊兩個小朋友嘅老母
可以耳不紅面不赤咁同全香港公開自爆自己同一個有老婆有仔女嘅男人婚外情係真愛
自爆患上HPV椰菜花
自爆為咗婚外情個男人落過仔
自爆一個星期四次被男人帶去炮房中出
仲因為加租而改去獅子山郊野公園野外進行性行為
你老公由頭綠到尾 顏面何存

男人以為食人妻就冇手尾跟
諗住女人有老公有仔女一定唔夠膽爆大家偷食嘅關係
點知人妻開放到咁嘅地步

似乎係精神失常

慘 想像唔到老公要點面對

60 歲

應該唔識點上網 好彩

佢自已攞黎 咁都原諒到 男人之恥

喇沙單野 受害者係佢個ex
細so單野 受害者係佢個sp個老公

次次個主角都無野 中晒既victim都係旁人

個老公仲要被惹病埋

KOL個老公60歲！？

吹咩
就算老公話要離婚
係香港法律下
通姦唔係拒絕比贍養費嘅理由

香港女人結婚再出去同人偷食做愛最屈機

細so 一星期4 次都幾勁。。。

好撚淫亂
但永遠我係個毒撚

好想知佢老公係邊個

好多新聞幾年前寫 佢廿歲識個40 幾歲結婚佢做過好多訪問

正常男人都一日2次啦

做中醫可以自己調理返

好似話呢個係前夫？

點解唔係老公本身有？

而加邊個係個Kol
尋日唔係阿Bie?

而我不知道練美施是誰

女人真係養唔撚熟

又出現咁多個老公， 唔係利時識嗰個咩好恐怖， 5 角戀

似媽媽畀嘅kol

媽媽界 kol 打錯

免費雞

喇沙單野 受害者唔係都有喇沙仔？ 講到得條女受害咁

蘋果話友人爆一星期見面两次，每次都做两次，所以加埋一星期四次

大陸仔學好正體字先

支持香港通姦刑事化
最好有埋打藤

臭雞

兩個仔女返學實比人恥笑野種

馬國明

受害者係ex？點解唔係佢ex放出嚟嘅咩

針灸自己條碌尻

簡單黎講條女周圍搵人同佢埋單

自私就大撚曬，見到好多人死撐話感情無對錯，仲話open relationship, 其實要亂搞無所謂，但唔好同人結婚生仔，唔好消費自己段虛偽婚姻來賺錢，好嘔心

唔知就係
知咪88
仲好啦

細so一定以為條女又有老公又有仔女，就無手尾跟，點知佢係攬炒思維的忠實fans

美斯阿蘇根本絕配，係被逼拆散啫

帶帽 惹埋自己性病 都原諒
仲要幫佢養埋便宜仔
（而家對仔女隨時唔係佢老公既）

究竟係乜野男人會做到咁既地步

仲要喺個姦夫度惹咗性病返嚟，再惹埋自己

連美斯

係咪真架？

差個尼馬

立花里子個type 痴女

馬國明一個晏就全香港既人都知佢帶綠帽
完全唔知咩事 仲要照顧形象 扮原諒條女
大佬呀 唔通話佢係臭雞 好撚嬲佢 真係好慘

正解

其實香港女權撚已經好撚厚道
冇怪責個老公滿足唔到阿B、冇屌佢不尊重女性性自主
真係皇恩浩蕩比外國女權撚更加進步

雖然我覺得女人搵性享受無錯，但係佢老公睇俾大眾無時，重要講到個女人好可憐。

唔係老強你情我願，如果角色掉轉你重唔掉到條仔落地獄。

好大機會佢老公係綠帽奴

陳同佳單野，受害人係全香港

喇沙仔單嘢大家都係記得slut
邊記得條仔唱得又屌得

姦夫淫夫 把聲仲扮無辜

你咪記得條仔唱得又屌得囉
講到得條女係受害者咁

帽事兒 帽事兒

性病用中醫調理

狼牙棒

仔女都好慘啦，有個咁嘅老母，家長日比人認到都醜死怪。

擺明就支那仔黎

2018年1月，阿B做身體檢查發現有濕疣，而且發生性行為時出血，才知中了HPV，曾質問細So，他發短訊向阿B認錯：「I’m so sorry b, That’s I 傳染了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.」並承認跟阿B一齊前的1年，曾與另一個女仔發生性行為。

細so話驗咗冇事吖嘛
根本係條臭雞問題 仲話咩”白滑kol”
想岀名唔係咁岀嘅

諗住食人妻會安全

有冇根據

人地老公晚晚屌其他女又要話你知咩
可能各有各玩
只不過為左小朋友先唔離婚

拉

個友人咁清楚內情，連射幾多次都知道

佢原諒個KOL啦 OK???

都痴撚線

睇返舊post

1. 通姦非刑事
2. 香港從來冇話通姦就唔洗比贍養/分身家，分身家跟案例都係50/50 起點，而且贍養費係睇邊個經濟能力高
完全同通姦冇關係

其實友人就係kol自己

唔明細so老婆, KOL個老公可以原諒到佢地
綠帽俠 sammi 馬明又係
世風日下

究竟細SO會唔會被綠帽男暗殺呢

調返轉問，一星期冇能力做4次，仲算唔算男人?

淫亂到仆街

建議復仇者聯盟以後加多個角色
超級綠帽俠

聽聞老公有錢
唔愁喇 養兩個 再搵後母

冇人識都叫KOL

就算無佢全香港都一直受害緊

所以咪要炒新聞上位

邊個係細so

我乜都唔知

淨係知條女好撚淫

竟然喺香港

光明磊落
呢個世界夠厚面皮，講得出就得
真假唔重要

呢d真係正宗臭雞
仲要好似理直氣壯咁
唔覺得自己有錯
登兩個家庭既小朋友可憐

咁都會原諒，證明佢老公平時都有叫開雞囉。
Super！

阿bie係fake news嚟㗎

細so叫個第三者做”b”
啲人就9up話條女個名有個B字

成班on9仔 尋日朝早已經洗9人ig

唔好咁啦 真係有好多男人唔得
留d薄面俾班男人好無？

有片睇未呀！！！

問題係細So無
但個老公有

咁就耐人尋味

個個係到屌男人信唔過，咁計法個二奶又信唔信得過

圖？Link?

女人真係唔打唔得

二奶應該係黃
咁猛料爆比蘋果

屌 好撚想嘔

但馬明綠帽除得快

喇沙仔條j吸多咗fans

但係段cap圖無頭無尾 話係傳染咗感冒流鼻水都得㗎喎

IG @bie_l

佢勁慘囉啲人個個唔fc就上去鬧佢
明明唔關佢事

照咁睇條女條都係食家黎

記得條仔大碌鳩又有得屌名校女
咁都叫受害者呀

連登大撚把毒撚慘過佢啦

點解受害者係佢個ex而唔係slut?

如果你以妒忌心態 咁咪儘管話佢唔係受害者囉

嘩屌如果我老婆係咁，我仲唔渣正旗出去搵食咩，發達

居然忍到

宜家人氣咁高， So Macy Wing(SMW)有無得諗同屎家軍合作，佢地形象咁夾，搞返個多P Chanel應該有人睇

好L亂 有無人物關係圖呀

女朋友做雞都原諒啦，呢啲原諒唔出奇，港男真係心胸廣闊

互相換夫/妻咪得囉
一對狗男女
一對帶帽痴男女

年輕真好

條仔都好有問題
呃條女入局 又話好愛好愛
根本當人係免費雞

條女又係
仲有屋企出嚟玩
又野埋老公有性病
男人最痛
俾人帽左 仲要冇得去玩
屌啦！

古代浸豬籠就係呢啲

唔係
叫macy

咁都忍得屎都食得
離婚又要比條臭閪分身家

邊個話白白淨 無性病

香港真係好撚多臭雞

有老公回應

擺明一啲都唔簡單

Macy老公王生眼見太太飽受輿論壓力，今日他透過《蘋果》回應此事：「其實我太太真係好好，我成日都同病人講佢無缺點，做事工作湊小朋友都做得好好，但份人太簡單，好易信人，我太太同對方開始時，我都有同佢講過，唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。」

就係呢d廢物男人縱撚到d女人惡晒

以前就話偷食已經係死罪，屌你老母發展到依家食偷冇事，所可以大大聲講去邊度扑野，遲下係咪可以帶埋個情夫返屋企屌俾佢老公睇。
唔撚識做男人唔該剪左條賓周佢啦

開始時就講？

香港有幾多呢種家庭

對於名人出軌偷情通姦等,
我只會一律以關我撚事去處理...

都唔明人地家事關外人撚事...
又唔係搞左你老婆,
又唔係你老婆出去滾,
關注大波驊唔起訴殺動物狂徒好過啦

咁即係macy 係老公批准嘅？
好開放

佢老公係咪有鍾意睇老婆同其他男人一齊嘅癖好

細蘇比人炒左先揭發
你覺得係免費？

以前覺得馬明太軟弱唔似男人，而家終於覺得佢有啲屎咁多男子氣概

馬明算係咁，原諒but飛

最慘係我地呀，要留意呢啲新聞
都係果句，下次有流出先報啦

下面話佢老公成六十幾歲，唔知係咪真

咁唔怪得原諒
可能怕離婚後搵唔番個咁後生嘅（就算再搵過，可能都係貪佢啲錢）
情願綠帽都唔想離婚同啲阿姑拍拖

綠拾碎

source??
咁佢啲仔女係現任定前夫架

上埋新聞痴線

係要分一半身家！！

老公係中醫師？ 收入應該唔高？
咁明咩事啦

其實佢兩公婆乜事
學林作同裕美？想出位定點

好撚奇咩你照下撚鏡啦 比你係女都唔想比你屌啦

可能一早已經名存實亡

成件事都CLS喇

名存實亡都搞臭自己啦

臭閪永遠都信唔過

咁佢都有童裝生意，都搵唔少
開過咁多分店

不過又有人話係前夫黎
可能我炒左車
都係睇定啲先

聯署支持封殺微信同TikTok

嫁個大廿年我諗係個男既更有錢
俾到佢自己搵到既錢更多 更好既生活佢

女人係要打
以前初戀時,我個15歲女友同個班草晚晚傾wtsapp
我向公園摑左佢幾巴

其實係睇年齡， 18-9歲個陣時， 一星期14次都得啦

而每個呢啲事件中
加害者都係連登仔

爽唔爽

係,我17-21果陣
一日打飛機5次/扑野3次都得

on9細閪老婆唔慘咩

個老公出埋專訪成單野終極痴撚線

好有商業價值

成單野根本已經夾好曬，係得外人覺得新奇，香港人真係得閒，仲有時間理呢d 濕碎野

痴線
如果鹿明好似連登仔咁爆左seed
就會毀左自己好男人既形象
損失既廣告費劇集片酬以7位數起標

你都on9，佢乜撚野受害者?
條女比人傳係臭雞，條仔比人傳過乜?

slut咪佢個ex

好明顯有默契啦

椰菜穌心諗早知去食賓印姐姐冇咁撚煩

幾時分左手？

上面先有人評論完條仔
你可以話係讚緊佢 但同時都係性騷擾緊條仔
冇話條女唔係受害者 不過條仔都同時係受害者囉

老母condom有人爆左佢20歲喺利時做sales 溝佢大廿年既老闆即佢依家老公
計返差唔多60啦
同埋話佢老公有錢同一向都好低調
可能低調地飛左隻癲雞呢

咪撚再推啦好冇.推返正經post

Pish

唔係中醫黎咩？另外再開鋪做老闆

拉低啲 繼續

Yes 根據老母condom, 係中醫再加2間鋪賣衫

其實好多人係咁，而家佢地真係無道德感的

下?咁撚樣原來就叫受害者屌你中文水平有無咁撚差

如果佢老公見到哩個留言真係雪上加霜

濕呀

未進化前嘅禽獸一樣

好多離婚紙都未簽，只係精神上離婚就當自己單身周圍食仔添，一樣有細路

男女賤起上黎都一樣
都唔明呢啲人結婚為咩
重有學人生小朋友
害咗啲細路

你中文水平係好撚勁呀 但分唔到事實有撚用
啲人夠讚條女好撚淫又有得被名校仔屌
咁條女就唔係受害者？

各有各玩啦，你睇佢讚賞自己老婆好似讚工人咁就知。 對佢而言，老婆做到呢啲嘢就得。

同兒登仔講呢d佢點會明
社工識吹水就做得都up得出

所以咪加速分手

之前已經屌夠
屌厭左

無錯喎
細so應該窮過佢，而家又失業

條女由細到大都係咁，佢D中學同學講，以為生左就會定性，結果都係本性難移

係就唔會出黎做專訪護老婆啦

岩岩都睇到新聞，好撚癲

但係就算細so同老婆都中咗
蘋果問到咁直接
正常人都唔會答中招啦
同全世界公開自己有性病咩
仲衰唔夠

希望佢身邊所有親朋戚友都唔多上網啦

中出即飛算

我諗全體連登仔都以喇沙仔為人生榜樣多過恥笑佢
一邊欣賞佢年紀輕輕食到女一邊話佢都係受害者，係得連登先咁痴線

咁睇黎阿B同老公唔正常

椰菜so 食撚埋埋點止呢一件

都60幾歲

咁係連登仔甚至多數人嘅norm
覺得食女一定係男人著數
連登仔咁諗 女權撚又咁諗
只不過連登仔出發點係真心認為食女著數
女權撚出發點係從中食利益/道德

魚尾獅d fd?

因為佢呀wing靠佢養，無左個細so唔得，佢一早都知老公出去偷食，忍住唔講姐，所以單新聞出左一d驚訝/唔開心都無

[實地FCed] 陳彥霖案的士司機證供

睇住佢死撐同椰菜so扮恩愛真係賤

真心遇到衰人都唔知點分，有d人表面上好好，有d人就半黑半白咁耍你，搞到我都係寧願成世單身算

醫番好咪冇事囉

綠燈俠

只可以靠一半運氣再加相處+時間去睇清一個人

條女俾連登係羞辱話係死臭雞

條仔就俾連登仔崇拜話係男人之光，人生贏家

連登仔: 我覺得兩個都係受害者囉

NTR 之鬼

都唔關主唔主角事
試下男女調轉
個個都只會針對個女

藍絲黎？

睇下邊個market 多d ，間唔中變下身咁，你話依種特質係咩色先會咁，唔通真係同你捱咩

靚抽

幾時的？

特登Cut 走時間

細so點計

呢個冇跟開 有證據證明佢自己cut自己打丁片同扑嘢片 再公開？

港女？不了

睇twitter好多綠帽奴
好撚鍾意睇自己條女比人屌/ 好enjoy戴帽架
可能佢老公係咁掛
如果唔係唔知點解佢講得出叫老婆唔好咁易信人

仲有謝東閔，又係原諒

佢話無事你就信？

段message 1999
up乜柒
give乜柒teach乜柒

老牛吃嫩草係要付出代價！幾十歲人貪嫩口娶𡃁妹丫拿！依家咪送頂帽加椰菜花你嘆下囉！

睇黎條女已經畀細so調教到死心塌地

大家問心單野發生自己身上你敢做D咩?
ONLY 離婚? 會唔會去劈人?

我諗會好撚嬲
打7條死8婆 大大力屌多次然後趕佢走

咁個契家佬呢

我要保證打完佢而我自己唔受任何法律責任先做

始終人哋畀綠帽我戴 我原則上7左

雖然道理道德上我贏
但你要知不論你係咩種族既人
你戴綠帽都實比人笑
幫人戴個個始終好似威水d

主角無野？你柒少陣啦

靜靜雞

南山南同slut 分咗手
各自有新嘅bf/gf

slut唔係得17歲咋咩 之前睇hilary chan ig 見到
同南山南拍拖究竟係幾年前

時序: 時裝老闆 —-> 轉行做中醫

1年幾之前仲係一齊
之後各自入u, 男嘅ust, 女嘅hku
後生仔女感情快來快去
換畫都好正常

17歲就入左u?
佢哋 條片流出之後點 有冇分手/ 崩潰

Touch u

冇㗎，硬食唔離⋯ 講真咩年代

依個又係邊個

隔離post已拆解
「咪傳染俾我
等我捉住你隻手教你幫我打飛機」

但前一句先講係細so傳染俾佢
咁樣Don’t give me應該係解唔好俾佢屌 幫佢打飛機就算

你啱

Macy 接受訪問仲話係「真心相愛」
人哋細so 當佢 肉便器咋

細so擺明食家轉揀呢啲寂寞蠢人妻玩
點知食著個痴線西
一舖清袋